我並唔係好想死，只係覺得如果我冇出世就好喇

點解我要係呢個世界上
到底有咩意義

早啲訓啦

咁呢個世上始終都要d廢柴襯托既

訓啦 乖啦

廢人 但我明

我並唔係因為廢所以先咁樣諗生存既意義

而係好唔開心，但又同唔到身邊既人講出個樣唔開心既原因

我唔明點解我地相處得咁辛苦
我好愛你
但我又好想可以唔洗成日對住你
點解你要生我出黎

信教吧

Cannot agree anymore
對社會又無貢獻 又溝唔到女 又搵唔到生活樂趣

真正 獻世

外遇生出黎果啲仲慘